到底收入同資產係咪真係會影響一個人政治取態？

有錢揀公民黨，無錢就本土？

你有幾層樓揸手想唔想樓價跌吖？

五毛咩咩妹聲稱喺時事台做五毛打手

有咩人最想洗牌
咩都無既人
有咩人最唔想洗牌
咩都有既人

踢爆連登啲窮撚

呢句放喺任何一個國家都係廢話

咁點拎個平衡點？

五毛吾系甘開心牙

政治取向涉及價值觀同信念。
構成價值觀同信念嘅因素好複雜，
剩係抽收入同資產嚟講唔準確

三張打後
稍為正常既hk 人都應該係撐公民

就正如有啲年輕黃絲反白鴿
同反本土派，
但支持公民黨同自決派，
又會屌蝗搶資源
即係單純用年紀、收入同資產，
又點解釋到呢班人？
就咁只可以睇到呢班人嘅價值觀係，
唔想太老seafood，
但又唔想咁徹底，
唔想認做中國人，
唔想真係反面，
但又想做返啲野咁囉

如果話有錢唔想改變，
我夠可以話有錢可以移民，
理得香港死，
唔想理政治啦

絕對係
假設你窮鬼等緊機會 你絕對想香港亂 而且你諗唔到背後嘅代價 更加係社會低層 應該好憎中共
你係小康 你可能無咩嘢 一樣有屋住 有得旅行 政治取態比較無意見 香港正正呢類人為主
中產開始 大部分唔想香港亂 好多資產 一亂就乜都無 而且佢地唔會感受到普通香港人嘅生活 衣食住行 佢地出入酒店 揸私家車 外國讀書
上流以及有錢佬不評論

今曰食左元氣未?

革命從來都係窮j搞既

你渣靚車，住洋樓，生活好，你想香港亂？

會 無知之幕係好崇高但無人做到既野

除左「做返d野」可以點做多d？好似關仔咁日日捉毛？

不嬲都有話投票同遊行只係政治參與嘅一部分，而個程度係會有分別架，選舉同投票亦都唔係民主嘅全部，咁我用做返啲野去形容呢個group又有咩問題？

我同班中學同學都係各自做生意，有一半人非常建制，我諗唔通，同一環境大竟然咁唔同

留意下做大陸生意定本地生意
佢地2老係本地出生定大陸移民